跌得好怪 又有大野要殺頭？

唔知係咪呢